巴打會唔會介意條女高過自己？

雖然只係差2cm...

唔介意
介意

條女都冇介意 你介意咩野

想錫嘅時候發現唔夠高就自然會介意

靚女嘅話話知佢兩米高
利申 矮撚

你又知人地唔介意？